【警察濫暴】紐約州羅切斯特市長怒炒「一哥」 承認過失並向遭虐殺者家屬道歉

美國紐約州黑人男子疑遭警員濫用暴力後死亡案，事發城市羅切斯特（Rochester）的警隊「一哥」上周二在批評聲中宣佈「退休」，惟市長沃倫（Lovely Warren）不耐煩，周二將他炒魷。

46歲的普魯德（Daniel Prude）今年3月被警員用防吐面罩套頭強壓地上後死亡，家屬申請查閱政府檔案，公開警員隨身攝錄機片段及書面紀錄，可見患精神病的普魯德3月23日抵其兄弟家門時行為有異，多名警員為全赤裸的普魯德戴上防吐面罩，並壓他的面在地上至少兩分鐘。普魯德一周後不治。法醫認定普魯德遭謀殺，主因是身體受約束引發窒息併發症。七名涉案警員被停職，州檢察長宣佈成立大陪審團調查。民眾不滿，持續近兩周每晚有示威，要求沃倫辭職。

普魯德家屬入稟控告羅市執法部門隱瞞事件後，羅市警隊「大地震」，服務20年的40歲黑人警務處長辛格爾特里（Le’Ron Singletary）上周二宣佈「退休」，月底正式離職。不過，沃倫周一召開記者會，宣佈將辛格爾特里永久解職，首席法務官和傳訊總監被停職停薪30日。

香港嗰件仲日日出嚟吠

藍絲弱智狗當睇唔到

如果喺美國

原來可以咁

成個紐約都黑人話事？
州長又黑人一哥又黑人

Lovely

市長同一哥都係黑人
黑吃黑

香港人會原諒咩

香港衰過美國啦

原來處長都係黑人嚟

系統性歧視？
連黑人都歧視黑人

精神病 全身赤裸 樓上班死左膠又係到黑警黑警

係, 好多都係黑人

黑人管黑人, 黑人殺黑人, 然後又怪白人, 好撚痴線, 但真係咁

好彩市長都係黑人 如果唔係又racist

香港

成棚都係黑人
仲話有racist

美國一早乜乜乜

如果係美國呀一早就...

如果係美國...........
藍絲仲有冇講?

講咗黑人殺黑人比白人殺黑人多好多

左膠不願面對

因為critical race theory教白人本身就係原罪